海盜船邊個位係最唔驚既?????

如題

樓主 考紀律部隊定讀書？